究竟有小飛象先定有飛象過河先？

有中山大笨象先